覺得要原諒丁可欣個班人真係有病

喺度話咩人誰無過 咩知錯能改 細個不懂事
屌你老母啦 佢偷嘢 係刑事罪行 細個無人教你唔好做賊？
咁容易就諗住淡化件事 對受害者公唔公平？你試吓你嘅男/女朋友 屋企人俾人偷手機俾人恰，之後去學校投訴，校長淨係同你講：算啦人誰無過，欺凌你嗰個人仲細唔識諗姐，你原諒佢啦。 得到咁樣嘅答覆，你會有咩感受？
俾人欺凌嘅人留低嘅陰影係一世，欺凌完人之後仲可以企係道德高地攞光環，同合法強姦有咩分別？

有班垃圾仲話我哋公審佢嘅行為同欺凌有咩分別，我屌你老母，佢係公眾人物，大把公眾人物日日俾人攻擊，唔通告撚曬全部人？你係一個公眾人物就應該要有自覺，而唔係有人爆大鑊之後為咗保住份工先扮愧疚。以其人之道還治人之身，當被欺凌嘅人係你最親嘅人，你又會唔會放過佢？

自己諗下啦。

Respect

我好想屌

利申：最撚憎欺凌者 更加憎人偷嘢 死乞衣

中學開開心心圍威喂去恰人 而家諗住甩身？

俾次機會可欣啦，人會長大既

負皮嘅留言講下你嘅睇法

你試吓設身處地，如果你中學俾人偷手機俾人欺凌，你仲會唔會咁維護佢

點都好 真係唔想再見到隻老泥mk妹學人做明星 喺到飛明星夢

成班幫住佢嘅人，一係就喺道德撚、雙重標準人、護主犬

發*

佢唔配。希望佢身邊所有人瞓醒唔見手機。

每個人都要為自己做過嘅嘢負責任。

見到佢ig下面班護主犬喺度死雞撐飯蓋亂咁吠
我嘅感受

如果唔想你哋嘅火雞姐俾人鬧
咪唔好發明星夢，摺埋一邊。
唔好同我講乜柒：鍾意就睇唔鍾意就唔好睇。
想發明星夢就預咗㗎啦

人誰無過
咁好心啲女人就咪撚講咩metoo啦
都過左咁耐 on99

啱，成班雙重標準撚喺度講道德仁義

正式宣佈香港繼賊王葉繼歡係，終於出現賊后

點都要推到你仆街

最憎啲撚樣係度話我地欺凌佢 冇做錯野比人針係欺凌 做錯野比人針係抵死呀

冇咁誇張呀 丁可欣係欺負弱小wow

係 成班本末倒置